淘寶多X集運公司

幾時先送貨俾我呀

一直都用開自取 有時慢都算 員工西都算
因為懶得轉資料就冇轉其他集運公司
但 今日決定 以後唔再用呢間廢公司

送貨上門 等左就半個月 (落order計)
打去問同wtsapp都...
間野啲回覆廢到不能再廢 話會幫手問
然後我問左好多次都係冇答覆
完全唔知件貨去到邊 大概幾時送
只係知發左貨落香港

我唔會再用架啦
我都會叫朋友唔好用

用ucbuy啦

下次轉

X轉 之前幫人整 用過一次都ok
價錢同間垃圾多X差唔多 但可以免運keep係倉2個月

share

我都等緊多X

淘X TxChangx 不過都係14$起
唔知你地住果頭有冇自取點

btw你等左幾日？係自取定點？

用開集運王好撚快
仲有間叫group and ship 定唔知group and buy 都好快

自取 都就嚟5日

樓主是 xxxxx-t 苦主？

我10日以上呀 問佢又冇用

？？？

瘋狂集運，樓主get 唔到即不是吧

用轉運四方啦

用呢條link註冊後會有5張20蚊現金券，無使用限制

開新戶口之後，完成email驗證，同埋係個人中心填番真實姓名(9填is ok)，會變成V1會員，有9折，可以同20蚊優惠券同時使用

即係大陸送香港
送工商地址，1kg內零運費
自提，2kg內零運費

應該不是掛

thx

用緊HOTBUY

屌佢今日都仲未有呀
嬲到爆粗

今時今日居然有人仲用多寶

用左好耐懶得轉

之後就要轉了

用四方啦

十世前唔見過我一次貨，又係自取用慣咗，第一次送貨就出事，同物流公司互相推卸責任，永遠只係話同你跟下，我上淘寶差評佢之後直頭block埋我，垃圾永不再用。

用開TOPLXXK
上門今發明到 自取耐D

自